成日話去外國讀書不如留啲錢買樓 都on99

你估真係好撚多人賣樓供仔女去外國咩 根撚本就唔會介意呢啲錢 只有窮撚先會左諗右諗點洗呢百幾萬

關你乜事

好多野都唔關你事架 咁你又理？

Agger 仲有人話讀好U又點咪又係買唔到樓

大學入面，尤其係名校，大把有錢人，人地根本無當買樓係一個問題

真 根本香港三大 多數都有錢仔

有錢係香港買樓不如移民去外國

ust大把窮撚

我真係識幾個早幾年賣樓
送個仔去外國讀野雞
番黎搵萬幾蚊
賣左既樓之後升左幾球

當然佢地本身唔係叫窮